《Twitter國際戰線》法案通過終極感謝祭

人權法案終於通過多謝大家嘅努力呀

但我哋仲要推班人渣俾人制裁，同埋要過Be Water Act，等佢哋冚家冇運行！

所以我地要繼續keep住美國議員嘅關注，唔好鬆懈！

快啲like & retweet下面所有tweets，得閒留個comment請佢快啲開始制裁同過Be Water Act啦！

================================

Senate

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Josh Hawley

Sen. Marsha Blackburn
1.
2.

Sen. Ted Cruz

Leader Mitch McConnell

Sen. Jim Risch

Sen. Tom Cotton

Sen. Chuck Schumer

Sen. Martha McSally

Sen. Jeff Merkley

Sen. John Cornyn

Sen. Ed Markey

---------------------------------------------------------------

House

Speaker Nancy Pelosi

Rep. Jim McGovern
1.
2.

Rep. Chris Smith

Rep. Lee Zeldin
1.
2.

Rep. Bill Pascrell, Jr.

Rep. Mark Green

Rep. Roger Williams

Rep. Michael Waltz

Rep. Liz Cheney

================================

🇬🇧 英國

Tom Tugendhat

推呀!
God bless America!

記得講Happy Thanksgiving

大家努力tweet!

由下面thanks到頂

底下得幾百like

做哂
全部thanks
唔好淨做頭幾個
眾議院一致通過咁幫我哋架

push

push push push

點解推唔郁

推到上熱門呀

推

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

全部全力洗版多謝啦

Done!

Pinned this message pls

Pinned

推推推 做人要知恩圖報

感恩節推爆佢

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

手足要知恩圖報!!!!!! 快d 上twitter 講thank you 同retweet呀！

tui

Push

Josh真係勁Hardcore